分手黎講, 咩理由先算唔係藉口?

打算同女朋友分手, 同佢一齊好疲累.
呢個係事實, 但係聽落又好撚似D經典分手藉口. 咁咩理由先唔算係藉口??

我打算同佢講我對佢無feel唔好浪費大家時間

咩理由都一樣㗎啦

唔夠愛 唔再愛 唔愛

我發現自己中途轉機

想分手都仲諗緊講大話作個理由純粹希望自己少d麻煩。

快手分啦，唔好阻人時間

點解唔誠實啲講令自己好受

自己覺得點就講咩啦 直接啲